{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"GCES-2024.1 - Debian","text":""},{"location":"#professor-renato-coral","title":"Professor: Renato Coral","text":"<p> Figura 1: Logo Debian</p>"},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o projeto","text":"<p>Este reposit\u00f3rio \u00e9 dedicado a contribui\u00e7\u00f5es com empacotamento do sistema operacional Debian da disciplina de Ger\u00eancia de Configura\u00e7\u00e3o e Evolu\u00e7\u00e3o de Software.</p>"},{"location":"#contribuidores","title":"Contribuidores","text":"<p>  Bruno Campos Ribeiro Matr\u00edcula: 211039288   Igor e Silva Penha Matr\u00edcula: 211029352  Leonardo Gon\u00e7alves Machado  Matr\u00edcula: 211029405   Ana Luiza Rodrigues da Silva Matr\u00edcula: 211030676   Hellen Fernando Mendon\u00e7a de Faria Matr\u00edcula: 202016480   Marcelo Araujo dos Santos Matr\u00edcula: 160035481   Guilherme Peixoto Lima Matr\u00edcula: 170034941   Luana Ribeiro Soares Matr\u00edcula: 202016720   Mylena Ang\u00e9lica Silva Farias Matr\u00edcula: 211029497   Henrique Pucci da Silva Pinto Matr\u00edcula: 202016506   Ingrid da Silva Carvalho Matr\u00edcula: 190029731   Jo\u00e3o V\u00edtor Motta Souto Maior Matr\u00edcula: 200020927"},{"location":"sprintPlanning1/","title":"Sprint 1","text":"<p>Data de Realiza\u00e7\u00e3o: </p>"},{"location":"sprintPlanning1/#planning","title":"Planning","text":"<ul> <li>Estudar e compreender o processo de empacotamento</li> <li>Participar da reuni\u00e3o introdut\u00f3ria do Debian Bras\u00edlia</li> <li>Configurar o ambiente de desenvolvimento<ul> <li>Instalar depend\u00eancias</li> <li>Buildar </li> <li>Participar do reposit\u00f3rio Debian</li> </ul> </li> <li>Come\u00e7ar contribui\u00e7\u00e3o</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning1/#review","title":"Review","text":"<p>Essa sprint ocorreu durante o per\u00edodo de greve. Dessa forma, o grupo se distanciou, deixando alguns colegas mais \u00e0 frente que outros. Assim, alguns conseguiram contribuir nesse per\u00edodo e os que n\u00e3o s\u00e3o listados nessa sprint permaneceram no processo de configura\u00e7\u00e3o do ambiente de desenvolvimento.</p>"},{"location":"sprintPlanning2/","title":"Sprint 2","text":"<p>Data de Realiza\u00e7\u00e3o: </p>"},{"location":"sprintPlanning2/#planning","title":"Planning","text":"<ul> <li>Criar template issues</li> <li>Criar template de entreg\u00e1veis </li> <li>Criar Pages (design e home)</li> <li>Divis\u00e3o das tarefas</li> <li>Decis\u00f5es sobre as reuni\u00f5es de alinhamento</li> <li>Divis\u00e3o em subgrupos, pareamento</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning2/#divisao-das-tarefas","title":"Divis\u00e3o das tarefas","text":"Atividade Respons\u00e1vel Template issues Henrique Template entreg\u00e1veis Leonardo Criar Pages Luana e Mylena Divis\u00e3o de tarefas Todos Decis\u00f5es sobre reuni\u00f5es de alinhamento Jo\u00e3o Victor Divis\u00e3o em subgrupos Todos"},{"location":"sprintPlanning2/#subgrupos","title":"Subgrupos","text":"<p>Os subgrupos foram criados de acordo com o n\u00edvel de avan\u00e7o de cada aluno, para que aqueles que estiverem com n\u00edveis de atividades parecidas se auxiliem. Ap\u00f3s todos alcan\u00e7arem o mesmo n\u00edvel de conhecimento ser\u00e1 realizada nova divis\u00e3o de pares.</p> <ul> <li>Mylena Ang\u00e9lica , Leonardo e Ana Lu\u00edza</li> <li>Igor e Bruno</li> <li>Luana Ribeiro e Marcelo </li> <li>Hellen Fernanda e Ingrid Carvalho</li> <li>Guilherme, Henrique Pucci e Jo\u00e3o Victor Souto</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning2/#review","title":"Review","text":""}]}