{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Empacotamento Debian","text":"<p> Figura 1: Logo Debian</p>"},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o projeto","text":"<p>Este reposit\u00f3rio \u00e9 dedicado a contribui\u00e7\u00f5es com empacotamento do sistema operacional Debian da disciplina de Ger\u00eancia de Configura\u00e7\u00e3o e Evolu\u00e7\u00e3o de Software. A disciplina \u00e9 ministrada pelo professor Renato Coral na Universidade de Bras\u00edlia, Campus Gama.</p>"},{"location":"#links-uteis","title":"Links \u00dateis","text":"<ul> <li>Site Oficial do Debian</li> <li>Documenta\u00e7\u00e3o de Empacotamento Debian</li> <li>Wiki do grupo Debian Bras\u00edlia</li> <li>Debian Package Tracker</li> <li>Reposit\u00f3rio oficial Debian</li> </ul>"},{"location":"#contribuidores","title":"Contribuidores","text":"<p>  Ana Luiza da Silva Matr\u00edcula: 211030676   Bruno Ribeiro  Matr\u00edcula: 211039288   Guilherme Lima  Matr\u00edcula: 170034941   Hellen de Faria  Matr\u00edcula: 202016480   Henrique Pucci  Matr\u00edcula: 202016506    Igor Penha  Matr\u00edcula: 211029352  Ingrid Carvalho Matr\u00edcula: 190029731   Jo\u00e3o V\u00edtor Maior  Matr\u00edcula: 200020927   Leonardo Machado  Matr\u00edcula: 211029405   Luana Soares  Matr\u00edcula: 202016720    Marcelo Santos  Matr\u00edcula: 160035481  Mylena Ang\u00e9lica Farias  Matr\u00edcula: 211029497"},{"location":"sprintPlanning1/","title":"Sprint 1","text":"<p>Data de Realiza\u00e7\u00e3o: 11/04/2024 a 04/07/2024.</p>"},{"location":"sprintPlanning1/#planning","title":"Planning","text":"<ul> <li>Estudar e compreender o processo de empacotamento</li> <li>Participar da reuni\u00e3o introdut\u00f3ria do Debian Bras\u00edlia</li> <li>Configurar o ambiente de desenvolvimento<ul> <li>Instalar depend\u00eancias</li> <li>Buildar </li> <li>Participar do reposit\u00f3rio Debian</li> </ul> </li> <li>Come\u00e7ar contribui\u00e7\u00e3o</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning1/#review","title":"Review","text":"<p>Essa sprint ocorreu durante o per\u00edodo de greve. Dessa forma, o grupo se distanciou, deixando alguns colegas mais \u00e0 frente que outros. Assim, alguns conseguiram contribuir nesse per\u00edodo e os que n\u00e3o s\u00e3o listados nessa sprint permaneceram no processo de configura\u00e7\u00e3o do ambiente de desenvolvimento.</p>"},{"location":"sprintPlanning1/#contribuidores","title":"Contribuidores","text":"<ul> <li>Ana Lu\u00edza;</li> <li>Hellen;</li> <li>Ingrid;</li> <li>Leonardo;</li> <li>Mylena.</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning2/","title":"Sprint 2","text":"<p>Data de Realiza\u00e7\u00e3o: 09/07/2024 a 18/07/2024</p>"},{"location":"sprintPlanning2/#planning","title":"Planning","text":"<ul> <li>Criar template issues</li> <li>Criar template de entreg\u00e1veis </li> <li>Criar Pages (design e home)</li> <li>Divis\u00e3o das tarefas</li> <li>Decis\u00f5es sobre as reuni\u00f5es de alinhamento</li> <li>Divis\u00e3o em subgrupos, pareamento</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning2/#divisao-das-tarefas","title":"Divis\u00e3o das tarefas","text":"Atividade Respons\u00e1vel Template issues Henrique Template entreg\u00e1veis Leonardo Criar Pages Luana e Mylena Divis\u00e3o de tarefas Todos Decis\u00f5es sobre reuni\u00f5es de alinhamento Jo\u00e3o Victor Divis\u00e3o em subgrupos Todos"},{"location":"sprintPlanning2/#subgrupos","title":"Subgrupos","text":"<p>Os subgrupos foram criados de acordo com o n\u00edvel de avan\u00e7o de cada aluno, para que aqueles que estiverem com n\u00edveis de atividades parecidas se auxiliem. Ap\u00f3s todos alcan\u00e7arem o mesmo n\u00edvel de conhecimento ser\u00e1 realizada nova divis\u00e3o de pares.</p> <ul> <li>Mylena Ang\u00e9lica , Leonardo e Ana Lu\u00edza</li> <li>Igor e Bruno</li> <li>Luana Ribeiro e Marcelo </li> <li>Hellen Fernanda e Ingrid Carvalho</li> <li>Guilherme, Henrique Pucci e Jo\u00e3o Victor Souto</li> </ul>"},{"location":"sprintPlanning2/#review","title":"Review","text":"<p>Nesta sprint, os integrantes do grupo participaram mais ativamente do processo de contribui\u00e7\u00e3o. </p>"},{"location":"template-contribuicao/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"template-contribuicao/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"template-contribuicao/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"template-contribuicao/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"template-contribuicao/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"template-contribuicao/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/anaLuiza2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/bruno2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/bruno2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/bruno2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/bruno2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/bruno2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/bruno2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/guilherme2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/guilherme2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/guilherme2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/guilherme2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/guilherme2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/guilherme2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/hellen2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/hellen2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/hellen2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/hellen2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/hellen2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/hellen2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/henrique/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/henrique/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/henrique/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/henrique/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/henrique/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/henrique/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/igor2/","title":"Igor e Silva Penha","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/igor2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/igor2/#package-hcxdumptool","title":"Package hcxdumptool","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: https://tracker.debian.org/pkg/hcxdumptool Link issue no Salsa: https://salsa.debian.org/pkg-security-team/hcxdumptool PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/pkg-security-team/hcxdumptool</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/hcxdumptool</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=hcxdumptool</p>"},{"location":"Sprint2/igor2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/igor2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/igor2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/ingrid2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/ingrid2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/ingrid2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/ingrid2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/ingrid2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/ingrid2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/leonardo2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/leonardo2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/leonardo2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/leonardo2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/leonardo2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/leonardo2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/luana2/","title":"Luana Ribeiro","text":""},{"location":"Sprint2/luana2/#subliminal","title":"Subliminal","text":""},{"location":"Sprint2/luana2/#nova-versao-upstream","title":"nova vers\u00e3o upstream","text":"<p>Subliminal \u00e9 uma ferramenta utilizada na linha de comando para buscar e baixar legendas.</p> <p></p> <p>Link issue no Salsa: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/260</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/python-team/packages/subliminal</p> <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/subliminal</p> <p>Link para o Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=subliminal</p> <p></p>"},{"location":"Sprint2/luana2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Nesta issue foi realizada a atualiza\u00e7\u00e3o para a nova vers\u00e3o upstream e atualiza\u00e7\u00e3o do watch para uma nova vers\u00e3o. </p>"},{"location":"Sprint2/marcelo2/","title":"Nome do contribuinte","text":"<p>Breve resumo do que fez:</p>"},{"location":"Sprint2/marcelo2/#pacote-1","title":"Pacote 1","text":""},{"location":"Sprint2/marcelo2/#nome-da-issue-do-pacote","title":"Nome da issue do pacote","text":"<p>Breve descri\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 feito na issue. Link: tracker Link issue no Salsa: PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE</p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa:</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER</p> <p>Link do Tracker: </p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN</p>"},{"location":"Sprint2/marcelo2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Aqui fale o que voc\u00ea fez, mostre altera\u00e7\u00f5es nos commits e afins PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS </p> <p>OBS: COLOQUE APENAS OS ARQUIVOS QUE VOC\u00ca ALTEROU DIRETAAMENTE SEM O USO DA BUILD</p>"},{"location":"Sprint2/marcelo2/#updates","title":"Updates","text":"<p>Coloque as datas e o que aconteceu. Pode adicionar imagens  Ex:  - 15/07/27- Merge Request criado e enviado para revis\u00e3o      - Link do Merge Request:       - Revisor: Nome do revisor @nickname_revisor PRINT DO OVERVIEW DO MERGE REQUEST PRINT DA LISTA DE COMMITS DO MERGE REQUEST  - 15/07/24- Coment\u00e1rios de revis\u00e3o  PRINTS   - 15/07/24- Upload feito   -  PRINTS  </p>"},{"location":"Sprint2/marcelo2/#obs-caso-haja-mais-pacotes-faca-o-mesmo-processo-acima-para-eles","title":"OBS: Caso haja mais pacotes, fa\u00e7a o mesmo processo acima para eles.","text":""},{"location":"Sprint2/mylena2/","title":"Mylena Ang\u00e9lica Silva Farias","text":"<p>Nessa Sprint 2, que teve uma dura\u00e7\u00e3o de 9 dias eu fiz a atualiza\u00e7\u00e3o upstream de 1 pacote e no outro eu fiz a atualiza\u00e7\u00e3o upstream e estou iniciando a parte de QA.  Durante esse per\u00edodo, eu inicie os estudos da documenta\u00e7\u00e3o do Debian Policy.</p>"},{"location":"Sprint2/mylena2/#ruby-web-console","title":"ruby-web-console","text":""},{"location":"Sprint2/mylena2/#package-ruby-web-console","title":"Package ruby-web-console","text":"<p>Nesse pacote foi feita a atualiza\u00e7\u00e3o upstream que j\u00e1 est\u00e1 na vers\u00e3o unstable. Contudo, ele ainda est\u00e1 em uma vers\u00e3o atrasada do Debian Policy, o que requer um trabalho mais aprimorado de QA. O qual pretendo fazer para a pr\u00f3xima Sprint.  Link tracker Link issue no Salsa </p>"},{"location":"Sprint2/mylena2/#golang-github-vjeantet-grok","title":"golang-github-vjeantet-grok","text":""},{"location":"Sprint2/mylena2/#package-golang-github-vjeantet-grok","title":"Package golang-github-vjeantet-grok","text":"<p>Nesse pacote foi feita a atualiza\u00e7\u00e3o upstream que j\u00e1 est\u00e1 na vers\u00e3o unstable. Contudo, ele ainda est\u00e1 em uma vers\u00e3o atrasada do Debian Policy, o que requer um trabalho mais aprimorado de QA. O qual pretendo fazer para a pr\u00f3xima Sprint.  Link tracker Link issue no Salsa </p>"},{"location":"Sprint2/mylena2/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>As altera\u00e7\u00f5es feitas foram as de upstream normal, somente fazendo altera\u00e7\u00f5es no debian/changelog.</p>"},{"location":"Sprint2/mylena2/#proximos-passos","title":"Pr\u00f3ximos passos","text":"<p>As documenta\u00e7\u00f5es a serem estudadas para a pr\u00f3xima Sprint, que ser\u00e1 atualiza\u00e7\u00e3o da Debian Policy s\u00e3o as seguintes: - Debian Policy Manual - Upgrading checklist Al\u00e9m disso, como n\u00e3o existe tutorial na wiki do Debian Bras\u00edlia, pretendo contribuir para a comunidade, criando uma page que trata sobre atualiza\u00e7\u00f5es da Debian Policy.</p>"},{"location":"Sprint2/mylena2/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Data Autora Vers\u00e3o 17/07/2024 Mylena Cria\u00e7\u00e3o do documento"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/","title":"Ana Lu\u00edza Rodrigues da Silva","text":""},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#package-aionotify","title":"Package Aionotify","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote Aionotify.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/240</p>"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#aionotify","title":"Aionotify","text":"<p>Aionotifyh \u00e9 uma biblioteca inotify simples e baseada em asyncio para Python.</p> <p></p>    Imagem 1: Reposit\u00f3rio  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/ruby-team/aionotify</p> <p></p>    Imagem 2: Tracker  <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/aionotify</p> <p></p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=aionotify</p>"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foi alterado apenas o changelog</p> <p></p>    Imagem 3: Mudan\u00e7as  <p>Revisor: Ainda n\u00e3o foi revisado. As mudan\u00e7as ser\u00e3o revisadas na reuni\u00e3o.</p> <p></p>    Imagem 4: Merge Request  <p></p>    Imagem 5: Commits  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/python-team/packages/aionotify/-/merge_requests/1</p>"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#package-jqp","title":"Package jqp","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote jqp.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/248</p>"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#jqp","title":"jqp","text":"<p>jqp \u00e9 um Playground TUI para experimentar jq (programa)</p> <p></p>    Imagem 1: Reposit\u00f3rio  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/go-team/packages/jqp</p> <p></p>    Imagem 2: Tracker  <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/jqp</p>"},{"location":"sprint1/anaLuiza1/#empacotamento_1","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foi alterado apenas o changelog</p> <p></p>    Imagem 3: Mudan\u00e7as  <p>Revisor: Ainda n\u00e3o foi revisado. As mudan\u00e7as ser\u00e3o revisadas na reuni\u00e3o.</p> <p></p>    Imagem 4: Merge Request  <p></p>    Imagem 5: Commits  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/go-team/packages/jqp/-/merge_requests/2</p>"},{"location":"sprint1/hellen1/","title":"Hellen Faria","text":""},{"location":"sprint1/hellen1/#package-gtts-token","title":"Package gtts-token","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote gtts-token.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/252 </p>"},{"location":"sprint1/hellen1/#gtts-token","title":"gtts-token","text":"<p>O Google Translate requer um par\u00e2metro tk ao fazer uma solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 sua API de tradu\u00e7\u00e3o. Este projeto fornece uma implementa\u00e7\u00e3o para esse algoritmo em Python.</p> <p></p> <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/python-team/packages/gtts-token</p> <p></p> <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/gtts-token</p> <p></p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=gtts-token</p>"},{"location":"sprint1/hellen1/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foi alterado o changelog e o control.</p> <p></p> <p>Revisor: Sem revisor.</p>"},{"location":"sprint1/hellen1/#obs-esperando-a-issue-ser-aprovada-para-dar-continuidade-com-o-pr","title":"OBS: Esperando a issue ser aprovada para dar continuidade com o PR.","text":""},{"location":"sprint1/ingrid1/","title":"Ingrid da Silva Carvalho","text":""},{"location":"sprint1/ingrid1/#package-ruby-concord","title":"Package Ruby-concord","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o do upstream para o pacote Ruby-concord</p> <p>Link da issue: </p>"},{"location":"sprint1/ingrid1/#ruby-concord","title":"Ruby-concord","text":"<p>Ruby-concord \u00e9 ultilizado para auxiliar na composi\u00e7\u00e3o de objetos</p> <p>PRINT DO REPOSIT\u00d3RIO DO PACOTE </p>    Imagem 1: Reposit\u00f3rio  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/ruby-team/ruby-concord</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO TRACKER </p>    Imagem 2: Tracker  <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/ruby-concord</p> <p>PRINT DA P\u00c1GINA DO LINTIAN </p>    Imagem 3: Lintian  <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=ruby-concord</p>"},{"location":"sprint1/ingrid1/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Foi necess\u00e1rio alterar o link para a homepage e o changelog foi alterado ao gerar o upstream</p> <p>PRINT DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FEITAS</p> <p></p>    Imagem 4: Mudan\u00e7as commit: d/watch: track releases from github instead of gemwatch  <p></p>    Imagem 5: Mudan\u00e7as commit: New upstream version 0.1.6  <p></p>    Imagem 6: Mudan\u00e7as commit: Update upstream source from tag 'upstream/0.1.6'   <p></p>    Imagem 7: Mudan\u00e7as commit: Update changelog for 0.1.6-1 release 6'   <p></p>    Imagem 8: Mudan\u00e7as commit: Atualizando pacote"},{"location":"sprint1/leonardo1/","title":"Leonardo Gon\u00e7alves Machado","text":""},{"location":"sprint1/leonardo1/#package-python-bracex","title":"Package python-bracex","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote python-bracex.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/221</p>"},{"location":"sprint1/leonardo1/#python-bracex","title":"python-bracex","text":"<p>Bracex \u00e9 uma biblioteca para expandir comandos bash para gerar strings arbitr\u00e1rias.</p> <p></p>    Imagem 1: Reposit\u00f3rio  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/python-team/packages/python-bracex</p> <p></p>    Imagem 2: Tracker  <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/python-bracex</p> <p></p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=python-bracex</p>"},{"location":"sprint1/leonardo1/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foram alterados os arquivos de depend\u00eancias do pacote, e tamb\u00e9m foi criado um arquivo gbp.conf para definir a branch 'debian/latest' como default.</p> <p></p>    Imagem 3: Mudan\u00e7as  <p>Revisor: Samuel Henrique - @samueloph</p> <p></p>    Imagem 4: Merge Request  <p></p>    Imagem 5: Commits  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/python-team/packages/python-bracex/-/merge_requests/1</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/","title":"Mylena Ang\u00e9lica Silva Farias","text":""},{"location":"sprint1/mylena1/#package-ruby-airbrussh","title":"Package Ruby-airbrussh","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote Ruby-airbrussh.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/213</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#ruby-airbrussh","title":"ruby-airbrussh","text":"<p>Airbrussh \u00e9 um formatador de log para Capistrano e SSHKit.</p> <p></p>    Imagem 1: Reposit\u00f3rio  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/ruby-team/ruby-airbrussh</p> <p></p>    Imagem 2: Tracker  <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/ruby-airbrussh</p> <p></p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=ruby-airbrussh</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#empacotamento","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foi alterado apenas o changelog</p> <p></p>    Imagem 3: Mudan\u00e7as  <p>Revisor: Samuel Henrique - @samueloph</p> <p></p>    Imagem 4: Merge Request  <p></p>    Imagem 5: Commits  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/ruby-team/ruby-airbrussh/-/merge_requests/2</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#package-python-shodan","title":"Package python-shodan","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote python-shodan.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/219</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#python-shodan","title":"python-shodan","text":"<p>Shodan \u00e9 uma engine de busca de dispositivos conectados na rede.</p> <p></p>    Imagem 6: Issue  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/python-team/packages/python-shodan</p> <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/python-shodan</p> <p>Link do Lintian: https://udd.debian.org/lintian/?packages=python-shodan</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#empacotamento_1","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foi alterado apenas o changelog.</p> <p></p>    Imagem 7: Mudan\u00e7as  <p>Revisor: Samuel Henrique - @samueloph</p> <p></p>    Imagem 8: Merge Request  <p></p>    Imagem 9: Migra\u00e7\u00e3o  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/python-team/packages/python-shodan/-/merge_requests/1</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#package-hiera","title":"Package hiera","text":"<p>Gera\u00e7\u00e3o de nova vers\u00e3o upstream para o pacote python-bracex.</p> <p>Link da issue: https://salsa.debian.org/debian-brasilia-team/docs/-/issues/244</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#hiera","title":"hiera","text":"<p>Um banco de dados hier\u00e1rquico </p>    Imagem 10: Issue  <p>Link do resposit\u00f3rio no salsa: https://salsa.debian.org/ruby-team/hiera</p> <p>Link do Tracker: https://tracker.debian.org/pkg/hiera</p>"},{"location":"sprint1/mylena1/#empacotamento_2","title":"Empacotamento","text":"<p>Ao gerar o upstream, foram alterados o changelog, e foi feito um patch para o pacote.</p> <p></p>    Imagem 11: Mudan\u00e7as 1  <p></p>    Imagem 12: Mudan\u00e7as 2  <p></p>    Imagem 13: Mudan\u00e7as 3  <p>Revisor: Samuel Henrique - @samueloph</p> <p></p>    Imagem 14: Merge Request  <p></p>    Imagem 15: Migra\u00e7\u00e3o  <p>Link do Merge Request: https://salsa.debian.org/ruby-team/hiera/-/merge_requests/1</p>"}]}